今日好唔開心求安慰

去到大美督條友先話屋企做冬
唔可以留到6點半

搞到今日唔可以親眼睇木合土

飲多啲暖水啦

我都係😦我係中間 你哋係邊

又唔搵我 抵

我搭車走咗

宜家搵你啦BB

僧人點解拜十字架

下次早啲

呢條鵝頸橋

我跑緊過嚟

下次幾時
我脆玻璃加扭埋耳仔🥺

大愛ar din

跑快啲

平安夜

Where

尖沙咀

不見不散

mk jai🧑🏽‍🎤